隔離營有個大膽想法

點解唔用何君堯議員附近嘅地區黎做？ 果頭鳥語花香，空氣清新，同市區人口密集區域又有d距離？
至於何議員咁愛國，祖國有難冇理由say no.

第二選擇 新屋嶺，政府自己聲稱已經停用左，咁而家唔用等幾時？益下班愛國警都唔錯

最好當然係落佢老母閘啦

漏左 睇d藍屍group仲有堆弱智好似係咁歡迎大陸人過黎醫 其實仲使乜抽丫，好多愛國人士自願做英雄

全民司政，用香港地投票app

推

麻煩日日cap圖
到時大爆發唔只高官有罪

梗係有cap

新屋嶺定何妖屋企

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

新增港中醫院 聖公會物業 廢棄中

新界咁多棕地農地
咪用咩衛生緊急條例拎d地黎用住先囉
再問貨櫃碼頭借幾萬隻貨櫃改裝
唔駛6日就起到瘋神山隔離營啦屌

今日撤回左，但呢個政府好快會再做痴線野
是尻但揾個位都好過揾個居民格離

1. 何妖屋企
2. 禮賓府格離港中醫院
3. 貨櫃屋

4. 新屋嶺

邊度都好，一定要揾忠誠勇毅既香港警察守住各隔離樓層維持秩序，以免被隔離人士逃走

如果警察肯做，個隔離營起喺我對面樓我都會安心